有無巴絲屋企一年四季都開冷氣

先唔講環保因素
話說前排曬衫果陣 發現樓上仲開緊冷氣
雖然唔排除係其他功能，都好好奇
結果琴日曬衫又發現佢開緊
今日去八卦 又係開緊
有無人一年四季日日都開住冷氣

我有朋友因爲屋企單位係特色天台户
天台冇種植物
所以一年四季都開冷氣

因為有蚊先開

講多少少得唔得 無咩文化
姐係佢唔開冷氣 吸普通空氣 好污濁？

斷鳩估我樓上唔會日日有蚊掛

屍體冇咁快腐爛 樓主小心

用蚊香咪得

因為收藏野要保持特定温度同濕度都會

特色天台户係複式單位
好多人會整得好靚，好時尚，當係一個私人空間
未必會種植物，會有蚊蟲
咁頂層就會有陽光長期曬住
天花板咪會受熱
就算樓下單位有對流窗一樣會好熱
所以我朋友係一年四季長開冷氣

床頭有蚊貼 不過都無用 唔開冷氣零晨真係....嘈死 痕死

你樓上係咪有養狗？
好多人對狗好過對人
話唔定係俾狗嘆冷氣

聽講話有蛆蟲係天花板

有錢

學到野

呢層真係唔知

可能香港樓宇設計問題
佢開冷氣的確佢既事
不過啲散熱 落曬黎我度